3月26號母親大人生日，求問邊間自助餐好食

都會海逸
美麗華

伯有生日快樂身體健康

自己煮餐俾母親大人
加做曬家務
加買條金鏈

仲開心喇

我屋企一向係以食為主
呢D可免則免
自己煮唔係話唔得
但好多野要準備
同埋我懶唔想洗碗